（行動）全世界入黎推到民陣宣傳2/11流水集會！！！

去埋佢地fb inbox/留言！！！

for 懶人 :

民陣你好！相信你地都知道11月2日會有大型集會。
攬炒巴團隊已經萬事俱備，只欠東風。我地好希望民陣可以係 facebook 出個post 幫手宣傳，呼籲所有和理非當日一齊出席集會。

詳情如下：
【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

光復香港，時代革命！

幫手推爆呢個post!

傳單、airdrop、街頭舉牌、連登、FB、TG,十點大嗌……
全！部！都！要！做！
盡！做！

Push

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

分分鐘民陣一個fb宣傳post,就多十萬人

得番一日，大家幫手推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

推

明天
112
下午三時 維園見

明天112 下午三時
維園見

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

甴近平爆

已inbox

推返上熱門

Tui

tui

撞